iphone點先聽到無損音樂

其實佢內置嗰個music apps人手入WAV檔聽唔聽得翻無損
定係要另外down其他apps先得

聽無損就買player啦 用咩鬼iphone

手機想聽好音質？
除非onkyo LG 國磚啦，咁就講無損，點聽都有損

可以

轉alac

Alac點先可以聽到 我試過放落手機 聽唔到

轉aiff

foobar2000 qacc 轉完iTunes 入

qaac 自

播唔到apple lossless咩

原生music app咪播到wav同alac

打俾我，我唱俾你聽

Foobar2000

218五個零 call我呀

播到=推得靚?

iphone 有聲就算數吧, 追求高音質根本唔會用 iphone 聽

駁到都有大失真嘛

識玩一定iphone做轉盤lightning 出USB
落Dac balance out
Balance in amp 再balanced out 耳機

末坑汗未可支為勺換漠尖奇力人

app: golden ear
要幾十蚊，當mp3入歌就得